咩野最貴呀知唔知？

貴在堅持呀！！

唔係諗住半年搞掂呀？
行動post呢？
手足係咪condom呀？
Twitter開左未？
每日一聯署左未？
懲罰左黃店未？
十點幾耐無叫？
罷消費未？

要將呢啲都融入生活先得架
唔係講咩光復香港呀

加入工會，罷工有人陪！

手足不是condom

頂撚住呀屌

自推

推呀

無人理

點會無人理

已成condom既神曲

黎多幾個呀屌

靜靜雞唔代表咩撚都唔做

單撚撚

人會攰，同埋對家識玩咗

單機

咁係咪要休息下？
還押既手足有無得休息？
抖下唔係唔得
我唔係叫你日日打架
但基本野融入生活唔係咁難姐

Down左和你eat未呀

兄弟唔使起鋼嘅，我好同意要keep住道氣

一位喺荔枝角嘅手足寫俾我哋嘅信 佢哋唔止係一個數字...

啱
堅持就是勝利

羈留室指甲刻出黎既光復香港

唔可以忘記